連登仔成日屌人5p字，有無諗過真正5p仔已經識打正字偽裝

應該無 連登仔咁廢 點會知

如果連5p嘅人都識打正字 我真係唔明個班打5p字嘅人咩心態 好好玩咩？ 吾系甘牙 我夠識打 但唔覺幾好玩

如果5p仔識打正字 原本既5p字仲係咪5p字

5p仔打5p字
5p仔打正字
正字變左5p字

香港人寫英文咁英文係咪變左中文

Why?

香港人寫中文字
香港人寫英文字
咁中文係咪即係英文

Logic god

佢智商低左少少 唔好怪他